民調：低學歷長者成忠實撐警來源

【本報訊】香港民意研究所針對受訪者年齡、教育程度、性別及職業，再作深入分析，發現除性別因素未見帶來顯著差異外，其他三大因素均反映越年輕、學生及高教育水平受訪者，對警方評分及觀感均極為負面；相反65歲或以上群組或退休人士，則仍對香港警察有較正面看法。

本報委託研究所進行四條民調問題，深入分析後反映出最大差異，是對警民衝突持續不斷最大責任誰屬的問題。如仔細從不同年齡群組檢視，18至29歲年齡群中，多達四成認為警方責任最大，相反示威者僅一成四；認為責任屬政府更達壓倒性的九成二。

香港民研調查發現，不少年輕高學歷人士認為反送中警民衝突，最大責任在政府。資料圖片

【本報訊】香港民意研究所針對受訪者年齡、教育程度、性別及職業，再作深入分析，發現除性別因素未見帶來顯著差異外，其他三大因素均反映越年輕、學生及高教育水平受訪者，對警方評分及觀感均極為負面；相反65歲或以上群組或退休人士，則仍對香港警察有較正面看法。

本報委託研究所進行四條民調問題，深入分析後反映出最大差異，是對警民衝突持續不斷最大責任誰屬的問題。如仔細從不同年齡群組檢視，18至29歲年齡群中，多達四成認為警方責任最大，相反示威者僅一成四；認為責任屬政府更達壓倒性的九成二。
相關新聞：旅客失預算 禁區過夜

長者成忠實撐警來源
相反65歲或以上的群組就顯示，五成一人認為示威者責任最大，甚至較政府的四成九更高；認為警察有責任的僅佔一成三，或已反映年長者正是撐警力量的忠實來源。
教育水平及職業亦足以反映對警隊的取態。擁有大專或以上學歷受訪者，會認為警方（35%）責任多於示威者（24%），相反小學或以下學歷受訪者對雙方責任的取態，則逆轉為53%（示威者）對11%（警方）；從事行政及專業人員及學生這兩個群組，均認為警方對警民衝突的責任較示威者大，退休人士則相反，兩者差距亦最大，高達32個百分點。
對警察評分方面，最年輕的18至29歲年齡群平均分低至僅16.6分，但65歲或以上的群組評分達59.8分，亦是唯一給予香港警察合格評分的年齡群。

可以用尼做文宣

Source 都無 點send 俾人？

佢地認為警察就係權威，一定正義

又係分學歷, 咁低學歷係咪以後唔洗撐示威. 撐示威比人話冇腦??

3毛

你個ID已經睇到熟哂啦支那豬

數據冇立場

簡稱:廢老

是非黑白都未識分

廢老

source?

呢班真係老而不死，是為賊也黎
同狗賊狼背為奸

廢老要清洗下

仲有撐東方呢

但白份轉左軚

廢老 妳冇提wo

A lot of people fail to understand the difference between halting the bill and withdrawn the bill:
If the government just halts the bill, then the bill will go directly to the so called "second read" and the bill will pass just after the "third read" when the bill is re-introduced.
If the government withdraws the bill, then the bill will have to go through the long whole process again when the bill is re-introduced.

補充一下，高學歷的有賣保險的在港新人，呢班先係最PK 的。

得啦, 呀非常勇武但又唔敢還拖既義士.

睇多啲對你有益.

摺埋啦3毛 冇人會比你分化到

拎黎做文宣 可以分化不同學歷嘅藍長者

一陣人哋又嬲㗎啦

低學歷唔可以發聲呀？

痴能線, 我講篇文又話分化, 呀半勇武.

蓋青認真post

有名你叫廢老

屌叫人讀多d書自己又固步自封

做文宣，
撐警=默認自己低學歷

對藍老人文宣：而家差人同當年日本仔無分別（+圖）

廢老唔識自稱大專程度?

時代之爭

香港改唔改變對佢地都冇幫助
20年後佢地都死撚左
但係20年正正係時下年輕人擔大旗嘅時候

呢個都係一個好方向，最好搵到d差唔多嘅圖，同反諷返日本仔都係打份工跟上面order姐

低學歷長者 = 習近平

813．癱機場

816．擠提日

整張圖出嚟做文宣

要動之以情，如果揾到老人被狗打既證據就更好，例如之前元朗老人院射催淚彈

權威性人格

老人院最好隔離貼返建制議員撐警，撐出催淚彈嘅圖文

好！ 用呢個研究標題加出處宣傳！

鬼叫啲低學歷撐警，無人迫佢㗎喎，佢自己揀唔撐示威者咋嘛

蓋清都block

係好可怕架, 大學生咁威咪叫低學歷唔好出黎撐示威囉, 有事就咩人都要,冇事就低學歷點點點. 講統計學正十九, 睇個標題同內容都突顥學歷啦,

推

老人家用眼淚感動

想星期六日去酒樓（或者酒樓門口）派傳單，因為聽我老豆講，酒樓其實成個老人院咁，勁多呀婆呀伯坐成4、5個鐘。但有少少驚俾一堆公公婆婆圍住黎鬧。個做法想係派一d mild既文宣，唔好有血有槍，一路派一路祝佢身體健康呀好人一世平安呀咁，有人問問題就友善回答。

如果每區做一兩間酒樓，得唔得？坐埋落去一齊飲茶咁得唔得？

支持請佢地食催淚彈嘅人

成日話人廢青果班人 原來真係袋底泥嚟
個個都係M底

Exactly

正名中國移民
老實D可以叫支那豬

Correlation =/= causation

譚詠倫 鍾鎮濤

廢老真係⋯⋯

廢老：讀屎片

你話我黑心都話
佢地都就死啦

低學歷 低智商

數據就係講緊低學歷廢老先會撐警
唔通好似你呢種3毛咁指鹿為馬?

明明自己當初就係最初就係最受貪污警察影響果班，而家又撐返佢地，矛盾到呢

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

啱
廢腦無乜腦
但就最要面
仲撐警就話
吓，依家啲人話無讀過書無腦先仲撐警察，陳伯你咁醒目，無理由都撐佢地架

圖片要用一d警察面目猙獰既最好，嚇下d廢老

三毛，block

721 811

Push

㩒錯正皮屌你老母

低學歷講緊小學或以下啊死三毛

低端人口

你班廢青 書又唔讀 俾人煽動！

好簡單姐

換件白衫中國旗既T去貼咪得囉

邊個屌你就係漢奸

召喚派信師，文宣洗廢老腦

物以類聚，人以群分
好合理

咁其實長者普遍學歷一定係低啲
有冇數據比較低學歷長者vs高學歷長者

咁佢地又真係有智障先會所以支持黑警嘅，篇文絕對合理

就係撐示威者先有腦

你就冇腦

係支共隻狗
死5毛

數字會show立場嘅咩

同佢講係你係撐警
唔搞清楚件事有好多善良警察比人冤枉好可憐好慘
然後同佢講為左個D正義既警察一定要捉9D黑警出黎

咪再突顯自己無讀過書啦好無
乖，柒少陣啦

所以全民退休保障咪搞啦
自己人嘅銀髮族如果冇錢開飯就上嚟連登
一定有手足請佢食

屌我老母學歷唔低又未到65，點解個人咁撚蠢

有無機會引到警察打佢地？

P牌撚識蓋清咩

撐警的大部分都是低學歷長者

班死廢老無得救
上去派三黃月餅加速佢地歸西算啦

中大調查講撐政府通常有三大特點
年齡大，學歷低，盲目追從共產黨
通常工作不關乎國際性
以上只顯示數據，並非一支竹打一船人

即係廢老
佢地最鍾意話以前點點點 而家已經好好 點解要搞咁多野

所以對家咪同樣可以話低學歷先撐示威勇武係冇腦囉,呀7姑.

真。no stake in society
廢老

睇佢P牌就知道咩事啦

唔能識睇我句埋就死能開啦.

真嫁
低學歷多數
思考唔到咁多
感覺行先
政府標籤左暴徒同年青人
果班廢老 就覺得自己比分類
唔會選擇支持示威者

以上就我屋企 兩個廢老綜合出黎

班友一定係未經歷過5,6,7十年代嘅警隊有幾黑暗
唔洗問都知係80年代大陸走難落嚟嘅傻鳩

撐警只有以下人士：
1. 低學歷及缺乏批判思考者
2. 覺得示威者的行為影響咗佢生活嘅人士
3. 既得利益者，即係香港的動亂會大大影響佢哋嘅資產。

推！

拋磚引玉

你睇吓其它留言重點放係邊.

廢老：我地依鹽多過你食米，果時唔知點點點，幾辛苦都捱過左，貢獻左幾多

收嗲啦P牌仔

低學歷比較多人支持黑警，唔代表低學歷就要支持黑警，研究結果得出黎嘅係事實，唔係想怪責或者恥笑任何人，唔需要對號入座嘅。

同埋準確嘅調查亦有助文宣針對特定受眾事半功倍。

年紀大的人唔係應該更加體會當年ICAC成立前的警察幾甘腐敗咩

佢地覺得以前係環境
經濟差先係咁
依家經濟環境好
無諗過 香港同中共 係兩個政府

原理好簡單，佢地覺得自己企係權力嘅一方，就會覺得自己都係權力嘅一份子，唔會諗其實自己都係蟻民

證明可以對年長嘅人做多啲文宣！

低級偷換概念

要對症下藥，佢地普遍都係口腔期同短視
唔可以講乜民主自由，佢地真係唔識

你真係低能仔黎架喎

Source: 生果報

下次貼埋source唔該

每少一個警察，全年生果金即可加倍

睇cctvb睇上腦

呢張唔係幾好，一個廢老會覺得係警察教訓緊年輕人，佢地會更加認同

事實上係好多由細到大土生土長嘅香港老人家係唔鐘意警察
我外婆當年係好反對我姨嫁差佬
叫佢唔好再返屋企 事實上啲差佬真係好撚仆街
幾年之後就離埋婚
做得差佬真係冇個好人
好仔唔當差係堅架

老而

但係好少老人家老到生活過喺日本仔年代。通常最多係文革年代。

將文革同假新聞煽動藍絲群眾鬥群眾父母鬥仔女連繫埋一齊會唔會好啲？

無知識都算啦, 點解可以連良知都無埋?

因果關係同相互關係都未分得清
睇黎你係低學歷？

其實家下學歷棚漲姐

撐警果啲全部垃圾, 廢老,

It's about time~

所以我唔反對虐老

諗起琴日有位巴打講，文宣唔駛咁理性，咁多論證
其實都岩，老人家冇能力慢慢分析理解，睇嘢好外面，應該打感性，打情緒！

731 vs 葵芳毒氣室

出街look吓啦, 中大 report. 返去讀書啦.

其實可以打集體回憶牌，嘗試將宜家既警暴同以前6，7十年代既黑暗連起來，等老一輩感同身受

之前支那治癒gif(1)-(7), 好多人blocked左蓋清
而且伯母忙到...........

總之將黑警嘅行為同一d佢哋覺得負面嘅野(日軍,文革)聯繫埋一齊，久而久之就會令佢哋覺得警察負面

冇用，佢地會覺得自己有良心同人性
你地高學歷都係讀屎片

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

612 721 811

啲廢老廢中俾人笑低學歷會好嬲

佢最近都好認真

班廢老好鍾意話人地低B

不意外

真係笑閪死
明明呢班廢老見證住黑警最黑暗年代
好仔唔當差係佢地教我地既
而家講撐警？
不過又可能因為比6，70年代好左小小 就當真係而家好好 要求低

我諗文宣應該則重不想香港變成大陸。
將大陸貪污，強拆，呢d物質層的壓逼公諸於世。 香港成功，有賴司法同自由，生意興隆，破壞一國兩制同大陸接軌等如自斷雙手。

笑撚死

廢老必須死 講完

我有問過佢地，現在好似以前咁腐敗好咩？
佢地會話，以前咪又係咁過

同佢地溝通真係充分表現出世代之間的代溝

者係廢老

呢個真，個日經過自己個區既連儂牆，有個老人家睇完文宣後都，大大聲話而家啲警察重狼死過以前日本侵華

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

廢老真係世界上最無價值既一種生物

成班廢老 老而不

causation 真係好難好難proof 囉

文宣可唔可以向誤信呢個方向行
要俾埋d低學歷既人覺得佢地信錯

權威性人格

佢哋已經缺乏理性思考，唔識理性批判，盲目服從權威

樓主係引述新聞
#2個個騎劫左個post玩分化

其實已經係無火。所以話老唔係漸漸老，而係心態一下子覺得自己同其他人無關。同少林足球大師兄一樣。

係, 我係低學歷.
社會上有人仕覺得撐示威係低學歷受騙.
所以千奇唔好求低學歷人仕出去示威免得攪到啲高學歷又勇武既示威者.

班廢老果頭近，又盲又無腦，是非對錯都睇唔清

死廢老

的確係
華人最重視讀書，讀得書少始終覺得無面

好簡單
對住啲深藍死廢老
就講依家只係得返你呢一代係咁, 成個社會都唔認同你, 等你再老啲真係無人會照顧你, 等你死左都唔會有人葬你, 求其火化左啲灰丟埋一二邊, 唔會有人拜祭你, 因為你神憎鬼厭, 仔女都好憎你

thx blocked

低學歷係可以撐示威，撐示威都可以有腦
數據嚟姐 唔洗衝出嚟$0.1

對付無腦既人， 數字無意義
班撚屌有所謂既自尊心一定話d數據係假乜乜柒柒
之後禮義廉又整個數據話自己多人支持， 佢地就會唔用腦咁周圍share

客觀分析係。
但策略上要拉攏係要俾佢明白香港人睇到問題，想改變，所以上街。而唔係龜縮。
因為班長者如果連理解都唔同，係極難攪，好似地平咁。反而係班覺得中共仆街，但又死哂心，唔敢去支持抗爭的人。 唔係要佢地上街，佢地體諒同精神支持已經好好多。

大家咁話, 我屌標題同篇文寫到出黎效果着重學歷咁, 唔得咩.

on9仔

有撚用咩,應該同佢地割席

團結的重點，係搵共通點，唔係指責或製造對家。
要學下耶d傳教手法，唔係教友都歡迎溝通。
班長者需要講就凶狠，但實際好想要存在感，有人care 佢，尊重佢就會動搖。

有知識都可以無良知,你睇皇仁書院,港大畢業生,英國執葉大律師

人地講事實姐
P牌仔

呢篇大把大把車落廢佬
話佢地無文化易洗腦

我身邊反而係年輕人有依種諗法，明明係受壓榨嘅一個階層，都可以咁...

我真係唔知點先可以說服到佢哋

記者問問題,唔該

仲話廢青讀屎片
原來佢地根本冇讀過書

其實點解冇人諗過放文宣入信箱去招攬呢批廢老？

其實要就佢地好煩
又少上網， 上網又淨係睇三毛d post
又唔睇字， 幾乎淨睇標題
又有既定立場

都唔緊要啦， 最麻煩係懶醒呀

有番咁上下年長既人
佢地實知咩係收片
經歷過俾依D 有牌爛仔恰
真係唔明點解仲盲撐, 係咪失左憶

果然係低學歷既廢老們先會理解到低學歷既狗既思想

我屌標題同篇文姐, 呀勇武.

所以最有效方法係無視佢回應 祈望佢安守本份過下半生生活 唔搞任何麻煩嘢就得

社會上有人仕？即係邊個？
點樣先可以簡化到你嘅結論？

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

好心啦 咁得閒正正經經搵份工 唔好係到r個三毛

長輩牆

哩樣野同細佬我所講嘅一樣

入黎睇下我地而家到今日為止得到咩野同失去咗咩

今朝先喺餐廳同廢老嘈完。平時已好多歪理大大聲講，佢今日講爆眼女士話心自己攞嚟我忍唔住爆佢屌9佢。

後嚟嚇到老闆娘喊我即係同老闆娘講對唔住，話我會收聲，之後我一粒聲都無出過，個廢老仲喺度大大聲嘈要攞彩。我費事老闆娘難做我再無出過聲。

我嬲到仆街因為果個女仔係救護，我係一個護士長。

你估廢老呢個名流架？

整個 heat map 貼喺牆遲 問人你究竟屬於邊個位

push

動物農場(Animal Farm) 入面有隻馬叫 Boxer

天生勤奮但唔聰明，字都唔識多隻。
無論班豬（政府）同狗（警犬）講咩都唔會質疑。
結果老咗失去工作能力，就俾班豬送咗去屠房。

低智階層盲撐政府，呢個情景好熟悉

關心家中長輩，由現在開始
勿讓長輩成為建制票倉

我諗佢地都係細膽，同都係唔知道有咩好低度的抗爭。
我睇返歷史，所有極權的建立都係由一部份不敢發聲的人開始。
降低抗爭門檻，用投票或者同朋友圍爐開始。

老而不死死

廢老會答你：我地捱生捱死拼博先有今日嘅香港！

但其實除非佢係誠哥嗰啲有錢佬，有票喺手投特首，其他人都只係政權同財團下嘅奴隸

They have no stake in the society
Sor9ly 我唔記得咗佢地唔識英文

D廢佬都係等死

我係低學歷架,毅進都冇.
你地咁能高智慧睇完篇文咪又係着重話人廢佬低學歷冇腦.

前幾個禮拜既

呢啲就要睇返你之前做過咩喇

腦袋決定高度

係架, 呀高質但唔敢還拖義士.

點偷, 講黎聽吓.

唔L使調都知啦！

廢老禍港

你又咁能得閒, 唔洗做咩高青.

無腦=撐警

班廢老最撚叻咪就係講話讀咁多書讀屎片

diu 佢

突發 有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

今日既香港都係佢地換返黎
用幾分鐘望下，麻煩哂

咩叫「咁能」同「高青 」
通常過街老鼠同三毛先會用個「能」字
我而家喺公司上連登 同你一樣得閒 不過你上連登係工作 性質不一

貼呢條會唔會好d

louis係咪幫李力持拍鳩片嗰個

誰大誰惡誰正確
中共港共黑警最惡
所以最正確

相信你都係低學歷

無知真恐怖

廢老同支那人一樣
無辦法理解d人點解會自發性出街為自己權益抗爭
因為佢地無呢種諗法,接受唔到,更做唔到
佢地後生個陣淨係識跟住個社會發展,
覺得只要努力工作,個生活就會變好,搞事既就係仆街

佢地會逃避現實,將個問題推落外國勢力度/虛構既港獨組織度
佢地覺得後生既無思考能力,只係一班唔聽話既細路要買玩具,俾人利用

實際上呢班廢老就係同社會最脫節既一班人

1.廢老無工作
佢地唔明白家陣搵工做野同以前既分別,唔明支國個政治對香港個影響有幾大,就算俾你搵到份好工,你份人工有大半都係送俾地產商,而d樓支國係有份炒起
每年新起既公屋大部份都係起俾新移民住

2.廢老愛支國
廢老仲沉淪係一種舊時中國被列強侵略時既抗敵諗法, 外國=敵人,而支國就係老豆,老豆會幫助個仔,相信香港水電食物都係靠支國既謬論
而實際上支國只係當你係一個可以好好利用既契弟, 反而香港係世界上拎左最多資金支援支國既地方, 無左香港資金,唔駛美國搞貿易戰,支國都會即刻玩完

3.一代不如一代
認為自己個代人最勁最醒最努力,
所以咁撚勁,家陣d後生大部份都係廢物
實際上只係時勢做英雄
香港唔會出到第2位李+X
而d廢老自己雖然無咩成就,連退休都唔多夠錢駛,但仲係覺得d後生唔撚掂,自己個諗法先係岩既

4.抗爭=搞事
廢老個代人坐享其成,忘記社會既成功係來自前代既人既抗爭而來,認為所有反政府行動都只係無事生非,錯既一定係抗爭者,影響到佢出街撚雀同埋飲茶晨運

班廢老個問題主要來自
1.無知(對歷史認知不正確,相信單一媒體)
2.無獨立思考
3.安於現狀,不會展望將來
4.不肯面對現實

廢老個問題唔係單單講兩句就解決到
因為廢老個人本身已經就係一個真正既深層次問題,係死結,仲要係幾十幾百個死結連埋一齊, 用正常方法係無辦法解得開.

現實廢老例子醒覺既例子真係少之又少
我見過既就係得2種
1.直接見過政府/警察既醜惡既一面
俾現實既警察打破心入面對政府既幻想
2.眾叛親離
無任何人再支持自己既想法,開始學識反省

呢兩重方式都係難過登天
1需要運氣
2需要親戚/朋友有一致諗法,否則就反效果

所以我最近都只會向廢中玩文宣
廢老真係不了
浪費時間不凸止
仲要俾人話唔敬老激到佢地爆血管

我就真係就來俾佢地激到爆血管

即係文宣新方向，
普及教育唔可忽略每一個人！

撳返負皮屌你老母.

廢老：
有人噓國歌？立國歌法！
有人去示威？開槍打死佢！
有人鬧警察？立辱警法！
回復平靜歌舞昇平
又可以齊齊食同瞓~

其實係 29% Vs 44%

老母一樣低學歷讀書少 但佢唔係蠢
佢知道撐警班人係又老又冇學識
所以知道另一邊先係啱

其實...佢就唔識咩係偷換概念
可唔可以唔好用d咁深嘅term屎啊，你考慮下人哋感受啦屌

老而不死是為賊

又係廢老

黑暗文宣可以做野，等d廢老覺得無知既人先會撐警，分化佢地，求出圖，要廣傳

可以大大力恥笑
將撐警等同低學歷
咁班廢老咁要面就唔敢咁多嗲

媽呀 藍絲智力好低

其實老一輩點解會支持班狗
你睇d電影講舊時香港
都知以前係攞正牌做黑警
班老嘅點解會信任警察

咪就係咁能深我識閪咩, 其實篇文係咪你地班高學歷半勇武寫架.

每一個政權都係咁架啦,最被人壓榨嘅人通常都係最撐極權政府

幫推

其實你咁撚蠢,不如撐返警算啦

我識閪字咩, 邊有你咁勁半勇武

係, 請留手.

都話係低學歷, 睇之前啲留言啦, 半勇武.

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

屌,你都係返學把啦.

一定係民調做假

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

八月十五殺韃子，是在中國廣為流傳的一個故事。

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

no stake to society

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢個社會不嬲都分加啦，第一日黎香港呀？
下至apply唔同工作要，上至做陪審員
唔係點知你有冇能力handle ，警隊咪就係唔分，充斥成班毅進星，你睇下依加「香港警隊」搞到咩樣就知，學歷真係要分嘅

林鄭:綜援廢老才是社會支柱

香港係我地捱返黎，我唔比你地班人係度搞搞震
我聽到勁嬲

果然係大陸仔 唔玩喇 唔同冇文化嘅大陸仔講嘢

老老實實 廢老連4000蚊果份咁撚on9幼稚園form都唔識填 走去話大學生被利用 自己最撚識波 睇通世界政治

傳統中國既權威性人格
呢樣野無讀過中六中七真係未必知

咁應該用咩準則量度
用單雙數頭髮分?
定有眼鏡同冇眼鏡?
你咪果個低學歷囉弱智仔

低學歷搵2。萬幾仲想點

無邏輯思維能力真係好恐怖

從心理黎講 低學歷因為自卑而覺得
讀得書 高學歷既人係仆街 壓炸開佢地
所以有種仇富 仇人地高學歷 而支持警犬
同埋呢d人好撚要面 輸打羸要

但現實係基層 中產乜都比人壓炸得好緊要

利申 9up 唔識心理

得啦，出去示威果時大聲講啦，怕死半勇武

唔同意
問題set好係可以玩到一面倒風向
不過我唔覺得對家有咁既腦

返去讀書啦.

1毛垃圾#
回咁多次post
飯盒都買唔到個

係咪60,70年代打得少

死開啦三毛
係針對你讀唔成書架啦

其實唔關學歷事
關智商事
撐警個班垃圾智力發展有問題

留意返，示威者而家係post conventional stage.
呢種轉化可以靠讀書，學習，但首要係建構一個獨立，自己有用的道德架構。 用康德哲學講法係由他律變成自律。

買唔到,好窮. 所以香港一定要有你地啲高學歷怕死勇武.

係,我係冇腦冇學歷,香港靠你地啦,呀高學武半勇武.

甘2x 歲果d 撐警 係乜原因

即係支那廢老

記得出去示威時大聲講呀. 高學歷怕死勇武閪.

不嬲都覺得低學歷嘅好多都係廢中廢老 特別係陸嚟嗰啲 講緊可能嚟左幾十年但冇讀過書思想冇乜進步
只需要同佢地講非洲人食都食唔飽 咪又係咁過 你有白飯食都唔知足仲要買餸就夠
fb add得嘅中年/退休人士多數屌政府同狗
不過近日都發現好多中產藍屍

有用
可以分化藍絲

同時都係殯儀業主要收入來源

物以類聚
毅進仔梗係要同返自己友一齊

廢老其實都係香港人，諗下點感動佢地成為反抗運動支持者。

我阿爸阿媽阿婆雖然低學歷。但一直都反藍。阿婆仲話一定唔會投建制

無腦先撐警

真係唔識架喎

岩轉頭重會因自卑關係發你爛渣，話自己就係底學歷撐警人士再打鳩你

日日返工就係對住依班飲食廢老。

簡稱廢老

做咩咁趕住要轉移焦點啫明明成個post都講緊個民調，你就走去講示威，驚死人地唔知你唔夠人講，就講第二樣呀Popo

同豬要講豬既語言，要說服廢老唔駛講咩自由民主，浪費時間。

以後一見人撐警即刻恥笑佢係低學歷長者

低學歷既人支持低學歷警察
然後低學歷既人話高學歷讀壞書 🤔
高學歷既人分折力一定好過高低學歷既人 如果唔係低學歷d人全部讀到上去大學啦🤔

仲要多長者撐警😓 長者大腦慢慢退化😓 分折力唔夠候生好😓自然人地講咩就信咩😓派多包米比你你咪當佢係好人囉😓仲要接受時事資訊慢

香港中老年人多 比班低學歷同分折力差既人主導社會 點樣唔洗讀書啦

將來係候生仔女 點解要比中老年人主導社會 計劃未來 🤔
其實細心就諗到 點解民建聯同撐警既 得d 呀叔c奶 支持 而候生既反對政府

你想做心水清既一方 定係 盲目撐極權既一方呢

你想支持心水清 分折力好 時事觸覺好既一方 定係 支持盲目撐極權 低學歷無分折力 腦慢慢退化既一方呢🤔🤔🤔

將來係候生仔女 你過多30 年都死左啦 點解要咁自私阻住候生e代想追求既野？

我明白中老人想安穩咁過埋下半世🤔 但候生仔係香港未來主人翁 點解要阻住佢地追求佢地覺得更好既香港🤔 仲想佢地死🤔 佢地死哂成個香港得返班低學歷老人家 咁做咩先？

就萛林奠話示威者have no stake in tge society, 學生及示威者有很大部分的民意授權，醫護界，法律界，公務員，全部都係持份者。